五月天有咩歌唔太出名但好好聽

share啲歌同大家預備返工

呢首應該無機會出現

後悔挽救唔返一段感情既聽下呢首

五迷入嚟傾下計啦

輕

推

連登咁少五迷?

依首concert 有唱

推多首熱血追夢啲既歌

阿姆斯壯
亂世浮生
牙關
錯錯錯

多到數唔到

無留意今年既歌單 想咩都唔知去聽演唱會開心好多

啲舊歌佢地都唔再唱 明明就好好聽

上年 jri 之後鍾意左聽候鳥

候鳥非主流但好正呀識貨

夜訪吸血鬼

我覺得呢首好得意

算唔算唔出名呢不過好聽係真
滿懷憂傷卻流不出淚

我們（時時刻刻）

時光機

候鳥真係好正

九號球

一顆蘋果
香水
相信

時光機入面啲歌全部都逼人喊

一千個世紀
唔知點解次次聽親個心有啲up

恆星的恆心 完全心聲

好後悔 好傷心 想重來 行不行
再一次 我就不會走向這樣的結局

其實香港有幾多真.五迷?
身邊好多鍾意五月天既人淨係聽過神的孩子都在跳舞之後既歌

愛情萬歲成張先係經典

有無睇過套同名電影怪獸做主角好正怪獸版9號球都好正

正想講依首

而我知道
潔癖

一顆蘋果演唱會應該都會唱 但係後面兩首就難啲 特別係相信 頭先聽番好有中學拍拖既feel

個心會erng住erng住

好溫柔既堅定

倉頡算唔算？

留名聽歌

滾石時期都幾多冷門

樓主po link可唔可以順便打埋首歌既名？
手機虧 好難click入條link

Btw最鐘意夜訪吸血鬼
相信
而我知道
憨人（雖然呢首幾出名）
孫悟空
雌雄同體都好正

依加好多路人甲，正係識三寶
利申12年俾朋友帶入坑，之後每年都要睇一次

我覺得倉頡幾出名

我覺得藍色三部曲每一隻碟都唔算好完美
但係感受到佢地既音樂好真好純粹 係年少輕狂既態度 講好多青春時期對夢想既諗法同愛情觀 好熱血好有共鳴

對不起 獨自徊盪在空氣 沒人聽
最後又是孤單到天明

花

而我知道嗚呀
潔癖應該大陸多啲人聽過 綠箭香港邊有市場 都無見過個廣告係cctvb播過 首歌好舒服 阿信+嚴爵

而我知道 我知道 這一切我全都知道
比樓主勾返起好多初中嘅回憶

倉頡演唱會好似少唱但都有唱
只盼你會抬頭看我寄託的彎月

聽下呢首啦

係呀 但聽多啲聽真啲個回甘好上癮

突然好想你，你會在哪裡？

櫈鄧櫈鄧

九號球 時光機 超人 垃圾車 世界級

好鐘意呢首+1

純真

我以為我post嗰幾首個preview啲字已經夠大
嘿 我要走了

超人

輕功

放肆

夜訪吸血鬼
憨人有段時間比屋企人話我做啲野無用 對將來無幫助 覺得好委屈 嗰陣係咁loop呢首 啲歌詞好應 沖涼聽親都喊

我願意 付出所有來換一個時光機

呢首就真係冷門 我都無真係聽過好多次

周深 唱佢果首好好

不要再說了.jpg

咩係三寶我係咪浸係舊時代太耐明明啲專輯我買齊

我都鐘意呢首

過得快樂或委屈

時光機專家

我次次聽憨人同笑忘歌都眼濕濕

垃圾車朋友版仲正

好純真

台語歌係香港可能無咁多人聽
但五月天啲台語歌真心好正
會聽上癮
但最近志明與春嬌既國語版真係不了

我和你都約好了 要再唱這首笑忘歌

三寶係指我不願讓你一個人 突然好想你 同 假快樂
Mk三寶
之前去睇深圳場唱我不願果時啲人拍哂手

出咗國語版？
我係後青春期的詩之後就冇追，而家都淨係聽舊歌
點解會咁架，首歌嘅重點明明係臺語

仲有軋車 I Love U無望 垃圾車 叫我第一名 出頭天 勇敢
國語版worst

憨人國語版 叫鹹魚 意思差唔多 但係d音同無個種感覺

春嬌救志明套戲既主題曲

垃圾車 不管友情 愛情 都適用

呢兩首
其他幾首都好正

仲有HoSee同ok啦

做乜撚
破壞曬首歌

歐賣尬

始終台語版先有個種味道

係咪以為仲係我是歌手既錄影棚
btw長知識了啲mk淨係識啲新歌就當自己係五迷

其實原本台語版既志明與春嬌就係佢地既成名曲 靠呢首一炮而紅

噢噢 ok啦
HoSee如果識聽台語係幾好笑 何死 何爾死

又一首朋友歌代表

頭先想講鹹魚但驚無人識真係好難入耳

玩諧音仲有春天的吶喊
看羚羊 草枝擺 我愛上大自然

超越唔到憨人
唔識首歌個啲應該唔係資深五迷

我勁鐘意摩托車日記 回來吧 超人 彩虹 牙關！

作陣來軋車作陣來軋車

香水

而我知道 恆心的恆心 心中無別人
多到數唔到
Brw我最唔鍾意mk三寶但佢場場都唱🤦‍♀️

洗衣機

仲金多蝦第一次聽笑左出嚟

回來吧 難道你不懷念嗎

首歌好快跟唔到

達啦 達達啦 達啦達啦 達達啦達啦啦

唔好唔鍾意佢地啲歌啦
我心中無捌人 wo噢噢噢噢噢

呢首算唔算唔唔出名呢又其實佢地好似好多歌YouTube view都好唔錯但喺香港都係少人講同聽 點解會咁

而我知道

復刻有唱 但我冇聽到..
有生之年想聽1次live...(跪

晚安地球人 好似有聽過live...

我淨係去過兩次演唱會 想聽既舊歌無聽佢地唱過咁濟

第二人生算唔算？

相信

小太陽

呢首好搞笑
開天窗

唔會lol 做過一次巡迴既主題喎

黑白講 雨眠

天使

呢首應該少人聽 但OK好聽 有loop過

垃圾車一定要係朋友版

像詩人依賴著月亮 像海豚依賴海洋

呢首正

其實好多都想聽
放肆 寵上天 麥來亂 米老鼠 反而 輕功
更早的 八月愛人 金色大街 阿信既 不見不散

好啦 我點太多...(我們可以點 但不受理

新舊我都愛啦 (腦殘神經病無誤

米老鼠

愛情的模樣

闖

透露
這是全天下最完美的陣容

有沒有那麼一個明天 從頭活一遍

夜訪吸血鬼真係好正
估唔到咁多巴打識貨

同碟仲有首生存以上生活以下都好正
寫中哂打工仔既心聲
又係好似冇唱過live咁濟

讓我再次感受曾揮霍的昨天

呢首簡直係神曲 同埋應該算出名

九號球
相信
五月天版的彩虹
人生海海 算唔算出名？

最好聽：晚安地球人

盛夏光年
有些事現在不做...
我心中尚未崩壞的地方
後青春期的詩

唔同feel既又

除左 DNA 個期，印象中挪亞方舟個 tour 都有唱過

最後嗰三首係咪無出過街有印象但真係無聽過

覺得無人明白自己既聽呢首幾催淚

好不好

你是誰 教我狂戀

咸魚

咸魚 (憨人普通話版)

洗衣機

母親節啱聽

個mv阿信成個弱智咁好得意

憨人正好多

呢首既詞編得好 成首詩咁好工整 勁鍾意呢首

第二人生演唱會有唱過呀 巴打無去?
btw你個名 一輩子都不會做了

人生海海演唱會好多次都有唱過 但香港就應該唔多人知 五迷先知

呢幾首應該多啲人識

無最好聽 首首都咁好聽

國語 不了

朋友

又國語 不了

咸魚係唔出名但普通話真心破壞左啲

一定係牙關 其他歌都算啦 俾我聽一次牙關live就夠啦
btw 放肆 香水 我又初戀了 寵上天 我們時時刻刻 約翰藍儂

呢首係我唯一一首覺得普通話版同台語版同level既歌 其他都係台語版好聽d

我勁鐘意呢首

仲唔快啲幫手洗衫

但我覺得咁多首台語變國語既歌當中
咸魚已經係改得最好既其中一首

次次聽都有共鳴

識貨

屌你老母

咁小時候 永遠的永遠 好不好

仲係地下果陣時嫁

一定係 有你的將來

2012

最起碼同台語版個意思差唔多，
呢點夕爺填既勇敢都做到，
但志明與春嬌就真係垃圾，
wyman 為左套戲而改哂d詞既意思，
完全不知所謂

最重要的小事 孫悟空 忘詞

擁抱 每次聽都總會有種悲傷感

如煙 成首歌嘅意境都好正

呢首真係正到仆街

明白
讓我照顧你

擁抱算唔算?

D詞好中我

又話唔太出名，如煙都出埋黎

垃圾車
小太陽
我又初戀了

我 劃開了動脈 也許不醒來
至少昨天無法毀壞

如煙

呢兩首都好正小時候 的幻想 如今都到哪裏躲藏

諾亞方舟

做過巡回主題曲都冇人聽

有無人同我一樣
首首歌都聽上癮
總知播到咩歌就覺得咩歌最屈

利申:鍾意夜訪吸血鬼同雌雄同體dna版

勇敢兩個版都好正

無聽過 睇到詞知出事其實國語歌改得幾好都好 始終原味係最入耳

麥來亂
好不好
純真

彩虹
如煙
生命有一種絕對

上年定前年尾場encore全場五迷唱完肥仔信再唱
果刻有種終於等到既感覺

個mv又係唔知做乜9but好聽

應節 洗衣機 聽襯都喊

後青春期的詩

我尋晚陪女去睇
前晚先開始聽佢地啲歌
“轉眼”真係好正

有沒有人 依偎我身旁
聽我傾訴 餘生的漫長
在你的眼中 我似乎健忘
因為我腦海 已有最難忘 最難遺忘

有沒有人 知道某種秘方
不必永生 只要回憶不忘
我不怕死亡 只害怕遺忘
回憶是你我 生存的地方

好怕老左會忘記晒身邊最愛嘅人同最珍貴嘅回憶

擁抱
行星的恆心

末日

loop songlist

呢首係支持同志運動既歌

次次聽都想喊

good taste

我 為何要存在

嘿我要走了
透露
明白

明白好少聽 成碟聽先會聽埋有feel啲
為你失去生命乜輝煌

香港唔多出名 但好聽

聽完再用憨人鼓勵下自己

其實比較新既你是唯一都好正 但好似無乜點有人聽
舊歌 牙關 米老鼠 一棵蘋果 都好正

牙關以前成日聽

雌雄同體 愛情的模樣 好不好
武裝 好似冇人講呢首

唔知有無人鍾意聽依個版本既瘋狂世界
望埋歌詞 真係好sad 好似講緊個人想跳樓 離開個世界

其實係香港佢地好多歌都唔出名
得下面呢堆係香港先算出名
如果我們不曾相遇
好好(想把你寫成一首歌)
後來的我們
派對動物
乾杯
我不願讓你一個人
星空
突然好想你
你不是真正的快樂
最重要的小事
倔強
溫柔
憨人(勉強算?)

好犀利 好犀利 好犀利

呢首唔係本身就係陳信宏想自殺個陣作嫁咩

成日諗有幾多人入場睇佢地嘅真係識哂佢地啲歌

我都唔記得了 以前有個人share依個版比我

比埋名啦ching入到社會聽生存有feel啲

有呀當人類終於變成同類呢句好大愛

最高境界 咩歌都最好聽 出新歌未聽先like放入songlist先

諗起有年應援 好似大合唱天使 但係入錯位 嗰陣時應該係石爸solo晚安地球人 柒到仆街

應節

洗衣機

我覺得其實幾好聽

擁抱

林夕填喎

巴打都係好舊歌既人

絲打sorry打完望一望7左

聽呢首有時諗起呀媽做既野真係濕左對眼

當煙霧 隨晨光飄散

你好好彩

反而
聽不到
人生海海
晚安地球人
寵上天

透露
羅密歐與茱麗葉

大個經歷多左聽返隻歌先覺得好感觸

三個傻瓜算唔算出名?身邊有聽過五月天嘅都冇聽過呢首 明明呢首咁正

btw仲有星空 洗衣機 2012都唔差雖然呢首個風格好唔五月天

首詞好乾杯既感覺
我不怕死亡 只害怕遺忘巴打一定可以同條女走到最後唔使驚

好鍾意聽倉頡 每一句歌詞都回味無窮

有啲經歷先有共鳴

舊歌

小護士同聖誕夜驚魂都正

而我知道 恆星的恆心

我有呀步步一出我聽到你是唯一眼前一亮左係咁loop

武裝發洩哂啲怨氣出嚟

有冇五迷尋晚聽到如果我們不曾相遇聽到想喊
好感動

好鍾意慢版既快歌thx for sharing
btw首歌真係講緊想跳樓離開呢個世界既束縛阿信係一本書入面有講到 話有個歌迷讀天主教學校 返到去同修女分享呢首歌 修女好激動咁叫佢唔好再聽話教唆人跳樓 阿信睇完個comment好開心 話個修女係第一個睇得明首詞既人

明白
米老鼠
亂世浮生
好不好
回來吧

要支持佢地踏出成為五迷既第一步

有無片支援想睇

係 好 好 聽!!!

小護士

如果我和五月天不曾相遇

而家D歌難聽左好多

好不好：我一生唯一的希望 要給你快樂 好或不好
摩托車日記：你還夢不夢 瘋不瘋

係
真係好感動
不過有朋友係度 唯有忍住
如果冇五月天 我死撚咗

五月天既歌陪我過左好多難過既時間

邊有新專輯首首歌都好有意思 唔準你咁講

好不好 我果陣係台灣係聽言承旭唱

frd係度梗係同佢地一齊喊
巴打發生過咩事呀結衣係你老婆都想死?

我夠膽講我聽晒佢地的歌
除左叫我第一名 hosee 全部都好好聽
花
佢地演唱會唱過天天想你都好正
但應該唔係佢地的歌？

can't agree摩牙

某一天 某一刻 某次呼吸 我們終將再分離

而我的 自傳裡 曾經有你 沒有遺憾的詩句

人生海海
最重要的小事

長知識了

係張雨生既歌(唔知係邊個)但係石頭求婚版睇到潮吹

牙
永遠的永遠
一顆蘋果
花
我
我們
錯錯錯

應該算冷門吧

借問眾神明
愛情的模樣
恆星的恆心
讓我照顧你
我個名
太多 不能盡錄

so band時期都聽過?日文都聽哂?

我特登search過 張雨生係台灣好撚紅的
不過好後生交通意外走左了
超多歌迷湧去間醫院

終於結束的起點
好好

漏咗講我嘅最愛 瑪莎版嘅明白

係咪比較耐之前既歌星 真係無咩印象

老實，阿信唱天天想你真係好麻麻

天天想你一定係陳綺貞version

9x年果陣30幾歲就走左 好似

綺貞老師

寵上天
米老鼠
呢兩首一直好想聽live

台灣場先會有機會聽到多D舊歌

等左好多年就係等呢首

2013個年好似聽過
不過都好想年年演唱會聽到

瘋狂世界

武裝
雨眠
麥來亂

忘詞
米老鼠

勇敢上年live聽到眼濕濕
夕爺係勇敢歌詞放左倔強 脫胎換骨放左頑固
惺惺相惜

ps 好驚譚伯呀

有d咁既事 13年我應該有到架喎

我上youtube想搵個live version睇下都無咁

超人
有你的將來

一顆蘋果
盛夏光年
同fd講親都無人識曬兩隻

終於結束的起點

抓狂都係

Same

呢首都叫唔出名

有咩 我個陣係現場但冇印象喎
如果係講緊14尾場既話

能不能暫時把你的勇氣給我

不能

但我有印象好似係有米老鼠
有冇巴打記得??

好似入得嚟太遲
想講嘅大家都講咗 入嚟聽下歌

識咩歌先算五迷

偽五迷
如果我們不曾相遇
好好(想把你寫成一首歌)
後來的我們
派對動物
乾杯
我不願讓你一個人
星空
突然好想你
你不是真正的快樂
最重要的小事
倔強
溫柔
知足
離開地球表面
戀愛ing
步步
洋蔥

入門
瘋狂世界
擁抱
志明與春嬌
終結孤單
憨人
孫悟空
垃圾車
夜訪吸血鬼
我心中尚未崩壞的地方
如煙
後青春期的詩
笑忘歌
倉頡
第二人生
諾亞方舟
有些事現在不做一輩子都不會做了
頑固
任意門
盛夏光年
入陣曲
將軍令
三個傻瓜

資深
你是唯一
一顆蘋果
人生海海
而我知道
生命有一種絕對
愛情萬歲
摩托車日記
軋車
I love u無望
候鳥
恆星的恆心
雌雄同體
阿姆斯壯
九號球
時光機
武裝
該我照顧你
約翰藍儂
聖誕夜驚魂
小護士
超人
天使
我又初戀了
香水
忘詞
一千個世紀
生存以上生活以下
爆肝
噢買吤
出頭天
春天的吶喊
2012
洗衣機
歪腰
OAOA
成名在望
兄弟
人生有限公司
最好的一天
happy birthday
天天想你
晚安地球人
黑暗騎士
潔癖

專家
透露
生活
愛情的模樣
黑白講
嘿 我要走了
hosee
為什麼
明白
心中無別人
有你的將來
叫我第一名
反而
能不能不要說
好不好
ok啦
借問眾神明
永遠的永遠
純真
賭神
別惹我
在這一秒
小時候
我們(時時刻刻)
回來吧
錯錯錯
快樂很偉大
米老鼠
寵上天
T1213121

骨灰
花
小太陽
開天窗
風若吹
金多蝦
麥來亂
搖滾本事
雨眠
羅密歐與茱麗葉
啾啾啾
我
第一天

六月天
八月愛人
金色大街
虛弱

巴打識貨
仲有一顆蘋果，相信，生命有一種絕對
好聽實在太多

我都係去到骨灰級，六月天級真係未聽過

盛夏光年係愈聽愈有feel

個時日文版擁抱我loop左勁多次

資深

歡迎巴打改動

好痴線呀

今日既話
要睇佢地既
洗衣機

春嬌與志明

有冇人聽過同flumpool一齊唱既證明

same 得8月愛人同虛弱係未聽過 其他都

除左作俾人個幾隻，聽過晒
樓主漏左王子面？

live 翻唱四分衛 - 起來

五迷留名

有呀有呀
巴打識貨喎

六月天級我得一首識添

六月天級聽過虛弱咋，只敢認骨灰級

金色大街正野黎

我估唔到我係專家..

憨人 普通話版

我 如果有夢 有沒有錯

係香港無錢講咩夢想

我不願讓你一個人
突然好想你
後來的我們
你不是真正的快樂

最愛依4首 可惜唔hit

2012諾亞方舟 2013好似冇唱
btw阿信好似冇唱過呢首既live

我想聽阿信live

I love u 無望

咁可能我記錯
不過都想聽live

巴絲s母親節快樂

係志明與春嬌

少聽但有呀

成首孫燕姿主唱 阿信把聲得和音我加唔落手 雖然好好聽

你提醒左我好好聽呀

點解咁多負評

邊首唔hit呀首首都好hit喎

同是天涯淪落人

六月天可以加多首不見不散

差啲唔記得

識咩歌先算五迷

偽五迷
如果我們不曾相遇
好好(想把你寫成一首歌)
後來的我們
派對動物
乾杯
我不願讓你一個人
星空
突然好想你
你不是真正的快樂
最重要的小事
倔強
溫柔
知足
離開地球表面
戀愛ing
步步
洋蔥

入門
瘋狂世界
擁抱
志明與春嬌
終結孤單
憨人
孫悟空
垃圾車
夜訪吸血鬼
我心中尚未崩壞的地方
如煙
後青春期的詩
笑忘歌
倉頡
第二人生
諾亞方舟
有些事現在不做一輩子都不會做了
頑固
任意門
盛夏光年
入陣曲
將軍令
三個傻瓜

資深
你是唯一
一顆蘋果
人生海海
而我知道
生命有一種絕對
愛情萬歲
摩托車日記
軋車
I love u無望
候鳥
恆星的恆心
雌雄同體
阿姆斯壯
九號球
時光機
武裝
該我照顧你
約翰藍儂
聖誕夜驚魂
小護士
超人
天使
我又初戀了
香水
忘詞
一千個世紀
生存以上生活以下
爆肝
噢買吤
出頭天
春天的吶喊
2012
洗衣機
歪腰
OAOA
成名在望
兄弟
人生有限公司
最好的一天
happy birthday
天天想你
晚安地球人
黑暗騎士
潔癖
Do you ever shine?
DNA
知足(最知足版)
溫柔(還你自由版)

專家
透露
生活
愛情的模樣
黑白講
嘿 我要走了
hosee
為什麼
明白
心中無別人
有你的將來
叫我第一名
反而
能不能不要說
好不好
ok啦
借問眾神明
永遠的永遠
純真
賭神
別惹我
在這一秒
小時候
我們(時時刻刻)
回來吧
錯錯錯
聽不到
快樂很偉大
米老鼠
寵上天
T1213121
寂寞星球

骨灰
花
小太陽
開天窗
風若吹
金多蝦
麥來亂
搖滾本事
雨眠
羅密歐與茱麗葉
啾啾啾
我
第一天
Paradise
放肆
王子面
燕尾蝶
如果還有明天(如煙live版中段)

六月天
八月愛人
金色大街
虛弱
不見不散
起來
咿呀呀

唔記隻字點寫
_魚

今年演唱會等到頸都長 第二場好正，好葡萄

咸魚呀

我16號睇yo

搶唔到飛又唔想買黃牛
阿信表示五迷唔應該助長黃牛

生存以上 生活以下

點解咁少人講

如果我們不曾相遇

即係唔係場場有囉
呢幾日聽番首 我
都好撚正
但就係唔唱
如果佢搞個復刻歌演唱會就好
就好似11年just rock it咁
唔使極到好靚，唱多啲舊歌就得

上年台灣應該係唯一一次啦
不過見到復刻final home竟然冇牙關 眼都突埋

<<時光機>>

好後悔 好傷心 想重來 行不行
再一次 我就不會走向這樣的結局
好後悔 好傷心 誰把我 放回去
我願意 付出所有來換一個時光機

<<米老鼠>>

以為我愛著孤獨 以為自己不會迷路
以為自己跟自己 再不用誰照顧

以為我愛著孤獨 卻又 崩潰的無助
誰能讓我擁抱著 盡情的哭
讓我唯一的朋友 不是老鼠

好想喊

行開啦

屌真心覺得以前啲歌正啲

如果你 愛過我 你不會就這樣走

次次俾人問，第一個反應都係答明白同反而 鍾意到連手機殻都特別訂造要求寫反而兩隻字落去
之後仲有愛情的模樣 愛情釀的酒 嘿我要走了 候鳥 2012 後青春期的詩 盛夏光年（原版）有你的將來 永遠的永遠 擁抱 個list好似有少少暗黑

米老鼠 怪獸2013唱過live solo (好似係)
聽完就愛上 果時係咁loop

大海

口是心非

呢個page好似仲搞緊原價飛抽獎 絲打祝你抽到
演唱會-飛池

明明有講唔知返工會唔會聽到呢首講返工既歌

正

返次工就無事啦

期待緊 後日就到我返工
係香港人生活寫照

我以為３寶係：自由，知足，倔強

自由係咩

垃圾台狗band

我23號

好想聽後來的我們,次次聽都好大感觸

彈住等開埸

有呀!! 好正!!
一聽前奏就會諗起一個好耐無聯絡既人

到而家睇我都會起雞皮

我都好喜歡呢首歌

成隻自傳都好高質屌
我最近先開始聽佢地啲歌

加入五月天 永遠不會太遲

我女朋友係五迷
幾年前陪佢去睇
完全無咩好感
點知幾年後聽佢自傳隻碟
真係嘩一聲

抓狂
約翰藍儂
hosee

感謝

如果說最後宜靜不是嫁給了大雄
一生相信的執著 一秒就崩落

我今晚返工啦
為左睇演唱會又唔miss deadline份assignment尋晚做到而家

五月天有咩唔好 人生哲理 朋友愛情 青春追夢 咁多香港人做唔到唔係應該更加鍾意聽 更加有共鳴咩

同問lol

我今晚有得睇咪好囉

你個名一睇就知五迷

好正喎

啱呀歡迎新員工

自傳超高質
買埋第二人生同後青春期的詩啦

識貨 賜酒

呢句真係

而我知道 我知道 這一切我全都知道～卻還是這麼難熬

好少唔出名喎 後來的我們 聽到眼濕濕

應該係溫柔

FB搵五月天演唱會『原價讓票』社團
仲有人放緊原價飛

忘詞都好好聽，算唔算出名？

Sorry.. 自膠...

自由~~~這是我的温柔

呢首係我第一次睇佢地concert (機埸嗰次), 最touch 我嘅歌

為什麼要給我 一顆跳動的心臟
又把我 丟在這寂寞戰場
這世界有多大我就有多徬徨
有沒有一點希望 讓我去闖

佢地好耐冇出台語

上年隻勇敢算唔算呀?

有幸聽現場聽不到同我心中尚未崩壞的地方 好感動